呢個咩黎?想買一個

屌你....
加慎入

好無聊